世界上最遙遠的距離 不是生與死 而是 我就站在你面前 你卻不知道我 愛你

錯過就過 你是不是會難過

還想什麼 還怕什麼

快牽起我的手

如果我說愛我沒有如果

敗犬女王 好撚鐘意睇

想睇但一直都未睇
唔經唔覺套野已經成10年

好好睇 有排tbb有播 日日個個時間實行去電視機到睇

好遲啲得閒睇

勁好睇 命中注定我愛你都好睇

搞到好想睇下
命中有睇過 喊死

睇啦 我呢排睇緊必娶女人都幾好睇

嗯
自從下一站幸福之後都無追無睇台劇了

之前既台劇真係高質好多

係